{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103973",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진동둔횟집"
    },
    "text": "チンドンドゥン刺身屋\\n\nソウル瑞草区蚕院洞36-32\\n\n11:50~22:00まで営業されている和食-刺身の店をご紹介します。 この家は第2、4日曜日のみ営業しており、100席を収容できます。 部屋は全部で4つあります。 この店は清浄海域の鎮東から直送される新鮮な刺身が味わえるところです。 すべての魚種とその他の海産物が季節ごとに特米魚介類で毎日直送され、最上の鮮度を誇ります。 また、自宅では味噌チゲ、塩辛、おかずなど、お母さんの味で直接準備するサービスも提供されます。 特製酢コチュジャンやわさびと一緒に分厚い刺身が味わえるので、飲み会や様々な集まりのための人気スポットとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は11:50~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店はソウル瑞草区蚕院洞36-32にあります。"
        },
        {
            "question": "この店では何の料理が提供されますか？",
            "answer": "この店では和食の刺身が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "この店は第2、4日曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "この店は100席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な点は、清浄海域の鎮東から直送される新鮮な刺身が味わえることです。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような魚種や海産物が提供されますか？",
            "answer": "この店では季節ごとに特米魚介類で毎日直送されるすべての魚種とその他の海産物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "この店では自宅で味噌チゲ、塩辛、おかずなど、お母さんの味で直接準備するサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような刺身が味わえますか？",
            "answer": "この店では分厚い刺身を特製酢コチュジャンやわさびと一緒に味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな集まりや飲み会に人気ですか？",
            "answer": "この店は飲み会や様々な集まりのための人気スポットとして知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 364
    }
}